睇撚見啲做過/做緊第三者嘅人圍爐就想嘔

覺得自己好仆街又好慘啊嗚嗚我都唔想但我真係好鍾意佢嗚嗚我真係好內疚啊嗚嗚對唔住啊嗚嗚我會抽身㗎喇嗚嗚唉但真係好唔捨得好鍾意啊嗚嗚

我做過

唔好意思 借一借
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

樓主

割你了

我好女子啊...

咪撚on9

臭雞

他朝君體也相同

驚閪咩依啲人

想做 有資格做人第三者代表佢都有啲market

sor我做過第五者

佢地覺得自己有苦衷架

見過有第三者外在條件加性格差過正印

55

maybe

好撚嘔心 仲話到一個點我走

真係好撚慘
個正印咁撚唔識做 阻撚住佢同人一齊

人哋愛到連有報應都唔驚好心個正印自己讓路

強

收

屌 有聲

做臭雞做到咁光榮咁自豪

漏咗衰心軟

我唔想再做第五者，可摸以做你第四者？

戥啲正印可憐

做我老母啦

屌你老母

想睇

睇到就想大巴大巴刮落下

仲有一種係無恥型

我同佢係真愛呀 I just follow my heart 我唔想一世人都後悔無同過佢一齊呀 我唔要遺憾呀 佢另一半根本唔愛佢 佢地唔係因為愛而喺埋一齊 我地係因為太愛對不能自拔不受控不乜不物

仲要個個都係一邊話知衰一邊搵藉口畀自己做賤人

依啲兩嚿都拎去堆填就啱

真係好嘔心
扮無辜做得岀仲扮好女仔

每日諗各種post 辛苦嗎？

敢愛敢恨

唔撚使諗

佢地一定後悔
對方好愛自己咩? 唔會囉
係愛你就唔會叫你做第三者
人地玩完拍拍屎忽就走人
轉個頭同正印一生一世
可能雙方都係享受緊刺激感姐

後唔後悔我唔知 畢竟有啲人係鍾意靠做第三者嚟test自己有無魅力
但聽到有人會話做第三者都好慘佢哋好蠢 我真係覺得佢哋一啲都唔蠢

我知錯飛緊條仔喇

唔止你一個做第三者

樓主你搞咩咁有感慨

我個po?

早幾日都同個絲打有講起之後就見到你個post

第三者邊度蠢 邊度慘
佢地自己都唔需要負責任
佢地最清楚自己做緊咩

有啲人會話我都唔想我都係俾賤人呃

點撚樣呃?扮可憐姐
最慘係人地正印咋
擺明你情我願啦